有冇人知Leo man文生 死左去邊

在《100毛》、Beauty Exchange、《東方日報》、《蘋果日報》、名校Secrets等facebook專頁中，均也看到Leo Man這個黑人的留言。

該黑人就好像不用休息、睡覺一樣，由早到晚都會不斷留言。由於其留言用字精要及搞笑，加上其回覆網友的速度非常快，因此他亦很快便儲下一班固定的粉絲，粉絲們更直言上facebook是為了遇到那個黑人；在10個facebook專頁帖子中，當中有9個也會看到有網友積極留言：「又係你呀文生。」

2018年2月初，Leo Man在其Facebook專頁宣布將發行著作《又係你呀文生》

早幾年成日出現 開埋fb page又出書
上埋電視/新聞比人訪問
依家就消失左連page都冇埋

黑人?

唔講都唔記得咗呢個人
嗰陣見到心諗咁都出到書做乜鳩

好似比人屌過一排跟住消失左

唔知咩事俾人插，之後消失左